[自爆] 入黎擺低你中學第三第四隻字

玩大去

中學

學院

書院

醫院

女書

沙伯

聯誼

天主

秋中

女子

三院

教母

pmed

翰會

會呂

歡迎 如果有pm嘅話

無玷 真係自爆

堂田

中國

元朗
係你隔離

留名

瑪利

工商

傳道

仔工

堂王

基督

崗學

香工仔？

灣官

提反

我都係你地隔離
基督

局董

會陳

咪住 你咩灣

教宣

圍官 勿相認

港島區

局馬

節林

祥中

歡迎相認

會基

祺喇 奇拿

屯碼

德中

聖公會呂明才

商會

園主

中學

兩個Post夾埋再對返留言

同學？

聯宜

會聖

聖公

潮州

沙中

鄉鄉

主恩

明慈

教女

觀塘？

教育

第一間 直線爆

第二間 道教

第三間 舊生

有無人估到

局八

保良局馬錦明？
利申我唔係

一睇就知筲箕灣

因為要有3個字既XX灣

保良局八三

可中

皇書
求相認

工業

kc？yl？tm？

Same here

同學

第三皇仁舊生會

局李

德書

強紀 求相認

英文

基督
會官

呢個易

官立

官立

無玷

珊紀

真係好多三院 成18間

香港?

會梁

我母校

命教

炳中

觀塘

鄉議

局莊

將軍澳？

林炳

鄧鏡

拔萃

高主教定恩主教?

黃大仙 ？

男書

你識計數就唔會咁估

官立

強記

邊年grad呀

瑟書

素華

勿相認

天主

勿相認

grad咗未?

仆街st joe 仔

山聖

+1

小學

Same

1001

會官

九龍
但係間學校唔喺九龍

教伍

聖心

樂善堂

教香

元朗撚

東區？

中文

好撚多元朗撚

基督
勿相認

圍循 完全自爆

黃竹坑

青衣

相認 永堅？

之中

教聖

道教

叻唔切
唔可以係龍翔官立中學？
係黃大仙

邦中

華仁 自爆

聖公會呂祥光

仁愛堂田家炳 屯門仔

董玉娣

天水圍
Grad左未

花花

福音

澳官

會上

巴打唔識字

堂梁

燦紀

局第

公立

北區撚？

堅道？

林漢光

hi

會李

RC?

會曾

芝書

屯門/觀塘

絲打

會莫

邊間

我又係

相認

呼之欲出

本德

咁啱啊

順利

羅書

粉嶺？

屯門？

節中

崇真

撒中

王仲銘

循道

鄒美好

ck

九龍塘讀書wor，如果估啱我就同你同一間
利申已grad 第三年

無玷
真係幾多師弟師妹上黎啵

寺劉

堅維

衡怡

女校

胡振

會林

華茲

天官

圍循（自爆勿相認）

航海

答醫院果d
除左仁濟醫院仲有咩？
王華湘
靚次伯
林百欣
羅陳楚思
董之英
第二
自爆：六間中學其中一間

會西

一睇就知

相認 畢業先黎轉校長

館學

會蔡

灣東

係啦仲有邊間

華會
成個po都無

MKP

巴打graded?

遵循主道 愛己愛人

塘中

國際

天水圍？

總理

陳 沙

沈香 屌 同自爆無分別
利申：已G

你隔離 局百

真係直線自爆

Grad左差唔多有10年

剩係爆第四個字已經知
諸

路德

公立

真係自爆，全港得一間

Tak Ching

堂劉

非也，喺港島咖

何文田

都係修紀

同校

Hotung

小西灣？

讀書人

all for each and each for all

九龍

真心係第三四隻字

院書

中西區？

香港

友校

玫瑰

華仁

嗇色園

鄉鄉+1 天水圍

我都係喎 你邊間

我發現兩個post都無人讀我果間，可能太易估

沙伯

YL

伊利沙伯舊生會？

正覺

余振強紀念中學？

同校！

圍官

沙伯都有三間
Same

皇仁舊生會？

直線自爆RC仔

會中

山崇

公學

濟書

馬錦

街坊

M__E__?

女學

你係名校果間定天水圍果兩間

靈糧堂劉梅軒

西貢？

漁農

九龍

乜叫公立得一間咩

WL

祺喇

咁多鄉鄉㗎

利伸: 鄉鄉

2013-2014grad

除左寶血都諗唔到第二間
利申住隔離

咁多屯元天
Btw官立

軍卜

Grad左？

大埔？

會鄧

仲未相認到

門官

因為其他都係叫官立
好多公立人

Pmed

終極自爆
楊殷

是咪沙田？

神託

興伉

波中

波學 才對

我都係循道喎

屯門

華之

佐治

邊年？

第1間：中學
第2間：學校

將軍澳官立

師兄你好 我15-16

夏中

元朗

佛寺

鄭sir

好慘 射輸9碼

同校？

管理

撒聖

圍循已經知

天水圍定粉嶺?

師兄定師弟呀

三院+ 1